HKDI仲要考試？

有冇讀完嘅巴打絲打幫手解答下？時間表寫住有考試時間，即係咁on9要我哋考試？